點解D人分左手之後block完人ig之後又unblock 🤔🤔

答我 點解 好好挽咩 咩心態？？？小小的動作傷害還那麼大😠😠😠😠😠😠😠😠😠

挽你老母

返4p問啦

錯字sorry should be 玩

真心問

想睇你識打字未咪unblock 點知都係未識

No 真心問咖 答我

忍唔住囉
所謂感情有分理性與感性

分手個刻要絕，過左一排，無聊咪睇下你叫完春未

分手block你係唔想再見到你/畀你知道佢嘅野
Unblock你係因為你起佢心中已經冇晒意義/佢已經完全放低咗你地嗰段情準備move on

Block完又unblock 之後又repeat 呢？開新ac都第一時間blk左我先

我ig冇post野

開新ac都block你先啫係佢唔想畀你搵到囉
人地如果有心避開你
絲打唔好咁執著喇

😞😞okok 我會消失

下個會更好呀
唔適合嘅人就由佢過去啦

要blk就blk一世啦 搞到人地唔上唔落咁

分左手就唔好諗咁多，改變唔到的乜